惡法下fb google ms apple點樣回應狗賊數據要求先係最關鍵

上次fb企硬唔回應狗賊要求交出周庭fb數據，今時今日會點

d 公司話唔俾香港政府 無講過唔俾中國政府
可能山區d 窮鄉僻壤政府都俾

全部都會撤出香港，由外國公司直接提供服務。

冇咗香港分公司嘅唯一分別係廣告冇咁多囉。

同埋睇吓港共敢唔咁set長城